7月21號黑警喺cctv睇住市民喺元朗地鐵站俾人打

呢個真係可以好好煲大佢， 大家幫手整文宣煲大佢

push

唔好畀呢件事沉底,希望大家可以好好推爆佢

puah